［Flirt界大絕］攝影師道歉：剛看你的照片，忍不任DIY了

真的是「色」影師！外拍模特兒Una日前在臉書爆料，表示從2016年間遇到一位吳姓攝影師邀約外拍，不僅傳別人的露點照給她參考。後來兩人外拍結束後，突然又接到對方的道歉訊息，自白看著她的照片偷偷「打手槍」，變態行為讓她當場罵出髒話，並且將對話在網路上公開，要大家小心該名攝影師。

呢招好work,唔信試下